破壞港鐵行為可恥

你地班暴徒做野有無諗清楚，破壞閘機搞到翻工入閘都幾分鐘，如果破壊扶手梯仲得了!強烈遺責暴力行為

係囉！落埋track打爛條軌仲得了既！

可恥 坑口站比你哋啲暴徒打到得返一部出一部入殘喘
打爛埋仲得了

忠實黨鐵粉絲
交通咁方便 你肯撚定返工得黨鐵搭？
大家都香港人 遷就係咁難咩

真係壞咁多部定黨鐵合作運動冇壞都照封推落手足度
同機場同一招數

你地無做錯到

set站係呢d地方就預左有咁既風險

可恥 影響返工就影響經濟啦

破壊扶手梯仲得了!

諗得好清楚

唔小心係扶手電梯倒瀉汽水,條電梯會唔會淋病